運動要再升級，目標要更清晰

各位，而家中共／林鄭響度等緊光復運動慢慢失去動能、民意逆轉，香港人又善忘冇乜耐性，唔會無止境地支持我地。我地已經時日無多！

Common sense: 運動走勢只會有三個走向：升級、橫行、自然死亡。

橫行，即係打持久戰，我地其實冇咁嘅條件，上面講左大部份香港人又善忘又冇耐性，唔會無止境地支持我地，物資、支持、熱情，總有一日會枯竭，所以並非長遠之計。
自然死亡，就係中共／林鄭最想見到嘅結局，等我地慢慢冇左道氣，失去動力、失去支持，等義士慢慢流失，在不需要向香港人妥協的情況下解決事件，成本最低，中央又不失面子。我地絕對唔可以令呢個結局發生。
因此，只剩下一個結局，就係升級。升級到咩程度？要去到令中央響「出兵」同「向香港人妥協」之間作出抉擇。我地已知出動解放軍係中共底牌，我地就繼續加強施壓，令中央明白，如果不向香港人妥協，就會玉石俱焚！

但係！勇武之前，我地要思考、調整戰術，因為革命已出現樽頸位，據我觀察，有幾個問題：

1) 失焦—究竟而家衝的目的，係為左咩？緊記，我地衝之餘，更重要係爭取更多人支持！所以我地要向廣大香港市民解釋點解要衝，爭取緊咩野。除左五大訴求，有義士而家叫「光復香港、時代革命」，咁究竟呢句口號點解? 咩叫光復?同香港人有咩關係？呢樣野要向市民講清楚，等市民明白佢地支持緊咩野！你地可能不屑於講得咁具體，但呢樣野對於爭取市民長期支持、將革命推向更高層次，至關重要！於是，引申至：—

2) 宣傳—正因為我地message唔夠清晰，我地要加強宣傳，多Ｄ向市民講解我地嘅理念，林鄭拒絕５大訴求之後下一步如何，仲想政府作出點樣嘅妥協? 從網上、傳單、連儂牆、airdrop，標語、橫額，用盡各種渠道令市民知道我地爭取緊咩野！同埋，而家訴求太多，市民好confused，綜合一下，俾市民容易入腦，相信會比較effective!

3) 時間—我地真係時日無多！市民支持有限度，我地要響最短時間內達到目的，遍地開花唔係唔得，但我地可以精選2,3個目標集中火力，製造最大效果，避免浪費人力物力！

4) 落場—我地同狗撼，要達到咩效果？次次都係擺路障然後等放tear gas，當大家都習慣之後市民就會麻木，支持就會減退。所以，我地落場時，要諗清楚想對手有咩reaction。要令局勢升級，就要不止出tear gas、rubber bullet果D，大家可以發揮想像空間。

希望大家慎重考慮，目標要清晰，我地一定要贏！